{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71182&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도솔치펜션"
    },
    "text": "大阜島に位置した一戸建てペンションは松の香りとフィトンチッドに満ちたところです。熱スチーム掃除で99%殺菌掃除が行われており、冷温水機、空気清浄機、大型冷蔵庫などの便宜施設が整っています。周辺には鐘が美術館、ガラス島博物館、海の香り樹木園など様々な観光地があり、車両に容易に移動することができます。入室時間は5時からで、退室は22時以降です。無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車場も提供されます。客室には個別プールがあり、居間と寝室には温風機も用意されています。バーベキューを希望する場合、炭とグリルを貸与することができ、個別バーベキューも可能です。ただし、最大人数を超過する場合、入室が不可能で、客室内で肉類、揚げ物、魚類の調理が不可能です。また、保護者同伴のない未成年者や火災危険物質の使用は禁止され、ごみは、指定された場所に分離して捨てなければなりません。利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、上記の情報はペンションの事情によって変更されることができ、繁忙期の間には客室料金が変動されることがあり、プール運営も天気やペンション状況に応じて変更されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "大阜島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設がありますか？",
            "answer": "熱スチーム掃除で99%殺菌掃除が行われており、冷温水機、空気清浄機、大型冷蔵庫などの便宜施設が整っています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "鐘が美術館、ガラス島博物館、海の香り樹木園など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "入室時間は何時からですか？",
            "answer": "入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時までですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が客室にありますか？",
            "answer": "客室には個別プールと温風機があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキューを希望する場合、炭とグリルを貸与することができ、個別バーベキューも可能です。ただし、最大人数を超過する場合や肉類、揚げ物、魚類の調理は制限されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用することができますか？",
            "answer": "保護者同伴のない未成年者の利用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用料金は変動しますか？",
            "answer": "繁忙期の間には客室料金が変動されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのように決まりますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況に応じて変更されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 345
    }
}